要做嘅野好簡單，報告每一個巡邏警員

每當見到有警員巡邏，立即報告以下內容：

1.時間
2.巡邏地點
3.人數
4.裝備

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

麻包袋?

好耐無見過

冇狗巡啦
佢地依家只會搭車巡